突發 達哥FB開post表態！

達哥，而家都仲肯表態，証明我冇撐錯人

屌

收皮啦，之前又唔見佢講過一句野

算係咁啦

都幾hea下

屌你老母收皮啦，多撚謝啊。一係就永世潛水，唔好又突然蒲頭seek attention

講埋晒啲模稜兩可既野説話出黎攞光環
最起碼都攞你幫中資拍廣告啲錢支援義士啦

佢表咩態依刻仲重要咩?

依D算係表態咩 並冇暗示佢既立場
佢依句野又中立又小心 關注事件係中立, 傷者可以係市民可以係狗
咁都唔叫做唔敢出聲?